溫哥華嘅巴絲請入黎

有冇人有興趣一齊開個谷 識下朋友 又可以搞下活動 睇下有冇物資送到翻去？
btw 三萬thx

啱啱到埗？